熟悉大埔m仔ge朋友入

可唔可以叫佢WhatsApp或者致電55768817
同我真誠對話 回應訴求